水門事發時有冇幫手？

擺明濫捕但睇立場條片只係得一兩個後生仔出聲同啲狗理論 想問水門個時去左邊 ？

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

我唔係現場唔知咩事 但如果水門冇幫過手 我唔會去幫襯 如果佢有 我會瘋狂懲罰佢

我靜係知佢事後係fb開post抽水 有冇人可以講下水門有冇幫手呀

呢D環境可以做D乜
唔要求了
BTW繼續撐水門

手足呢頭俾人拉
轉頭出po消費手足刷存在感
手足被捕隻字不提

我喺現場 唔見水門

痴線 點會做唔到啲咩 幫下口 阻撓下都好呀 手足當時比兩隻夾住但水門啲人呢？ 睇片得一兩個學生哥幫口昨

全層好似唔止水門一間黃店 點解無挺身而出 呢單野擺明係恰鳩個後生仔 如果多人幫口 班便衣會咁大聲夾惡？

你係咪好想黑警一石二鳥?

個後生仔有錯？ 本來就唔應該比狗拉去 梗係要出聲
影間食店相昨啵 你咪講到個後生救唔番咁先得嫁
其實我都明啲狗拉人冇道理可言 只係我好嬲點解成條片冇水門/黃店既人？ 得一兩個學生哥幫下口 如果自己人都唔幫自己人 狗咪打橫行

到時咪又係全部拉晒番差館打
唔好假設所有人都敢企咁前
學生影兩野已經捉左番差館打左一穫

件事本身冇錯 理論下有咩問題 眼見一個後生仔比兩隻狗夾住 咁都可以當睇唔到咩？ 如果係我 我情願全部拉都唔想個後生仔自己一個無人幫手

我都因為呢件事好嬲 並唔係要分化黃店

屌 咩事啲人要負評我 我真心想了解下 唔係咩分化囉

除左幫佢拍片 同搵律師仲可以做d咩呀 5毛引戰狗

我就係問水門有冇做呢啲野囉 咁大間鋪 我唔介意有職員幫手拍片 有職員幫手搵律師（呢啲等緊其他人講） 甚至有幾個廚房佬出黎同狗理論（呢個睇片就冇既）我咪開post問囉 討論下就話人5毛 大家都想件事好 唔通日後有手足被咬 黃店係正汁邊都龜縮 事後抽兩句水就算？

你一尾屌人唔做乜 唔做物 就係叫討論

所以我開貼問囉 但啲人又屈我分化 一見到對於黃店少少comment就覺得係5毛分化. 咁點進步

我一直都係了解階段 等其他人回覆討論番當時情況 而你第一句就屌我5毛... 我都話睇片唔見黃店幫手 想了解番 如果有人講番話其實水門/黃店幫左手既 做左abcd幾樣野 我聽日去懲罰佢地添

你試過係現場就知除左叫佢大聲講自己名同出口術屌班狗之外 我地都無野做到

就算比你叫曬成個food court既人出黎又點呢

我都明大家既難處 只係我唔expect係片入面竟然得一兩個後生仔幫下口咁姐

我都明黃店有難處既 唉 擔心個後生仔

老細可能唔係現場
人地打份工 都會怕啫
不分化呀